社交平台遇到藍絲用你張相玩你/侮辱你，唔洗同佢客氣

用返同樣方式攻擊佢